
Mon 29 Jun 2020 04:24:13 PM CEST
der NPC bei der SVA weiss keine details zum code der Elektornsichen Psychologischen Kriegsführung gegen mich
der mitarbetier scheint einfach gut fernsteuerbar zu sein und sich nicht darüber bewusst zu sein dsas er
über das neuro endokrine system so eingestellt werdne kann dass er auf der aufnahme bei salt combox offensiv und drohend wirkt
